［緊急］得民心 得天下

成功既運動不能阻旅客回國 會令運動失民心
落返抵港層坐啦！一樣表達到訴求！拍爛檔！
千其唔好比臥底差佬煽動到！

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

警犬扮架on9

機場，一定要搞。
因為對準經濟，完全正確！

但係一旦有人搞事，就過去隔開問清楚咩事，睇返毅進仔討論能力奇差，佢哋實唔夠講

怪錯個旅客要say sorry, 我地唔係要樹敵
我地要拎attention
尤其是國際attention/support

我地要攞70億既民心呀

一定係警察做
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班狗發大件事，轉移視線
阻旅客上機係警犬，處理左
小問題，
我地返返主題

和理非唔好再諗住有底線抗爭
事實上我地點都阻到旅客
只係好睇同唔好睇咁解

如果企兩邊讓中間條路俾旅客走，好nice咁同佢講歡迎下次再黎 有無得諗

唔同意既話，就自己做番和理飛既plan

PUSH

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

和你飛先有用呀阿哥
唔係阻你飛呀

幫幫手